Cliente TCP utilizando Sockets para conectarse al servidor Python.
Fue realizado en java, y se utilizo el paquete net de java que contiene funciones de Sockets

EJECUCION
Para ejecutar el cliente se corre el archivo Cliente.java
